搵人開8post啦

快

邊位8牙

48 post呢

留名

留名欅po

Hi

不了

咁快手比你用左

八區大佬做野未
定當呢個第一個

係咪鬥搶神id嘅時候

手快有 手慢好似我咁
唯有轉 Plan B

秋元康係咪網青？ 你地抽神id既速度

test🙍🏻‍♂️

Hihi

屌你老母乜名都冇

Test

你本身係邊個

垃圾idol

我上面 Quote 果個

好亂好似玩身份大調亂咁

你個名搞到我頭先以為係神推狗

我係橫結

陳生食屎啦

會長

吃貨=.=

ske9

後藤楽々唔改係要用後藤樂樂係威既 👏

見到有

是但啦

霸左個名咪益佢啦
有小田唔用用陳生舊名🖕🏻

小田

入黎之前已經比人用左#18

楽々は欅坂の渡邉理佐さんがね
とっても好きなの

とっても可愛いんです。

いつか会えたらいいなっ

下次同賓妹講你都係 469 包掂 👍

轉ac好似有啲煩

Ske真係好多469

楽々同我一樣taste鍾意禾七

我愛小田！我愛小田！

友區入黎賀新8區開幕

屌你又唔知邊個拎左小栗有以唔撚用

衣装部さんよ！込山さんが踊る時に口で息できなくて困ってるじゃねーかよ©･

橙

係唔係賤狗用左和記/hotmail開用唔撚到

和記堅垃圾 拖左我成晚

みなとみらいでカップルの大群に遭遇したチーム8小田えりなちゃん

還我小栗有以

不要說了

支持

紗矢禾老婆

矢矢插旗

踩場

簽正係中間，反了反了

清算有耳

包圍網準備

禾矢要保護有耳寶寶😙

小田係who

小薯無謂提

小薯係who

sorry sir？

長久個頭好q

岩先首glas I love you 正到癲呀喂。。。
橫結 清水 主席 長久。。。

想知邊個用我奈緒...

好多街客阿 岩青rip

兩次都

霸左唔出聲先仆街

真

禾兩條女

已開

呢個係唔係真8po

而家8仔大握打哂蛇餅，但仲要今日好多8牙去左静岡Toyota event

又要打j

握你既手啦

東北好廢呀

係唔係冇晒人

Yes

咁叫手足過黎未

你先係大佬wor ching

瘦版大和田

チーム8下尾みうヲタが推しのイベントでフルマラソン完走©･

test

做咩姐你

做反啦做反啦

TESTING LM

支持大佬清算單狗

單狗做左d乜

LM學野

講真話都唔得 果然惡撚過熱狗

岩先玲奈7 showroom, 茂木係咁講8仔經😹

單狗：成日唔夠氣咁 差山本彩好遠喎大佬

自私傾密偈

佢又冇講錯wo

全国の中小企業を応援！ チーム8が「社歌動画コンテスト」の公式応援団に就任!!

小6有e

整容monster

Wallpaper

禾ink

禾堀

呢張成個男人咁

照j

你含住我 我亦含住你 棍撞棍

2016年12月3日（土）にAKB48劇場で行われる
「AKB48ステージファイター特別劇場公演」をDMMで提供中のサービス「AKB48 LIVE!! ON DEMAND」で生中継することが決定いたしました。

出演予定メンバー：第6回センター争奪バトル上位メンバー(下記参照)
大島涼花 / 島崎遥香 / 宮脇咲良 / 渡辺麻友 / 川本紗矢 / 向井地美音 / 岩立沙穂 / 高橋朱里 /
柏木由紀 / 白間美瑠 / #坂口渚沙 / 込山榛香 / #小栗有以 / 岡田彩花 / 村山彩希 / 兒玉遥

有an app了

tesr

hi

網版無得引用

差幾多個 MB 未報到

2邊都冇晒人

點解仲撐林祖舜唔過黎

一早過左
跟手屌左早洩一穫

秋元康係網青？
肥簽同早坂係邊個

莊叔唔是唔過黎咩

me

禾條女

垃圾post

又串

ys 呢度在座咁多個都係社會嘅渣滓
and you

人走茶涼

提子🍇

物是人非

提子

lm

留名 都係要加底線喊出黎

主席 24 部
豬西 薯蛋頭 12 部
代表咩
好感動唔使五六月專登飛去影幾張相

代表豬耳忙過主席

重點集郵對象早坂得4部
今鋪食住花生等睇戲

叫返肉丁囉

8區手足幾時放棄林祖舜

反了反了

網大佬都敢反

IT 狗

啱啱先知出左Android app

好廈
dat幾時出

好廢
dat幾時出

（卓上）AKB48 team8 カレンダー2017【楽天ブックス限定特典付】

（卓上）AKB48 坂口渚沙 カレンダー 2017【楽天ブックス限定特典付】

（卓上）AKB48 山田菜々美 カレンダー 2017【楽天ブックス限定特典付】

（卓上）AKB48 中野郁海 カレンダー 2017【楽天ブックス限定特典付】

（壁掛）AKB48team8 坂口渚沙 B2カレンダー 2017【楽天ブックス限定特典付】

（壁掛）AKB48team8 小栗有以 B2カレンダー 2017【楽天ブックス限定特典付】

（壁掛）AKB48team8 山田菜々美 B2カレンダー 2017【楽天ブックス限定特典付】

（壁掛）AKB48team8 中野郁海 B2カレンダー 2017【楽天ブックス限定特典付】

（壁掛）AKB48team8 倉野尾成美 B2カレンダー 2017【楽天ブックス限定特典付】

無圖叫人點買

夠鐘睇BINGO

點解呀 cry

村本同毛利p力推有以早坂

屌咪呀 唔要做強推呀

support8仔

成美哭哭

修橋補路無......

佢算唔唔算小粟包圍網(笑

2個鬥心戰

未見過人用電子野變魔術咁搞笑
就好似戴液晶體眼鏡睇穿人地咩牌

你話部電話問現場觀眾借既都話
部電話你既，隨時個app可以助手係鏡頭後面控制都得啦

睇唔到wo ching

麒麟怪 點解D圖link 會全部自動轉左做https

睇到呀我

比個名ok?

很想要吧

齊人未

少年你太年輕了，你以為8po真係咁多人睇？

計過至少過百人

要求主席點人數

唔中有以
一陣六點再睇下點

喱到好煩, D圖唔可以直接貼原link

而家兩邊都推慢哂喎

■AKBモード
1位：早坂 つむぎさん & 坂口 渚沙さん ペア
順位 メンバー 応援数
1位 早坂 つむぎさん & 坂口 渚沙さん ペア 136430
2位 小栗 有以さん 122646
3位 佐藤 七海さん & 山田 菜々美さん ペア 99194
4位 阿部 芽唯さん & 中野 郁海さん ペア 60855
5位 佐藤 栞さん & 岡部 麟さん ペア 59119
6位 横山 結衣さん & 谷川 聖さん ペア 42622
7位 本田 仁美 さん 34638
8位 舞木 香純さん & 清水 麻璃亜さん ペア 33057
9位 大西 桃香さん & 濵 咲友菜さん ペア 28553
10位 宮里 莉羅さん & 倉野尾 成美さん ペア 18685

邪不能勝正

有耳同君誰撞時間，係咪想害死君誰

早死早着

AKB48 8thアルバム劇場盤 2次完売状況まとめ！小栗有以が全完売！(実質1次で完売)

屌打

D日飯真係好蠢
早坂擺到明不久將來會爆上黎，都唔快手抽左先

下尾話估三周年係武道館

佢係傻架

小栗有以正賤種

同意 一定要吊死佢

係既我留多兩星期

轆轆8:50

難得上到頭排
轆仔唔識讀我個名

終於知你係邊個

我第一日咪已經講左改唔到先用呢個

你都冇話改唔到邊個

好慘 比個賤種搶左ID

sorry

Sad

太多人分唔到

神id有乜好搶

Ha jor

agger

駁唔到

btw 新飯留名

有得投8仔歌

比返個名人啦

俾返我啦

Sr呢

法國賤種搶鹿仔都唔搶聖仔

1.舞木香純

2.豬西

【ch1】12・9(金)よる10時～ #AKB48 #チーム8 新番組🌸あんた、ロケロケ！待望のスタート❣ 「会いに行くアイドル」が「普段なかなか会えないモノに会いに行く」をコンセプトに全国各地へ 第１回は新潟 #あんロケ復活

。。。

山本 亜依 ‏@ai_yamamoto_bbh
✨出演情報✨
NHKBS プレミアム
１２月２４日（土）22:00〜
「謎解きＬＩＶＥ Episode2.4 CATSと聖夜の殺人者」

イブの放送なので、
チキンを片手にでも
ぜひご覧くださいませ🍗💞笑

臭閪黎

又有呀叔

SHOWROOM
2016/12/01 18:48
運営からのお知らせ
【お詫び】アバター削除のご連絡

いつもSHOWROOMをご利用いただき、ありがとうございます。
このたび、ルーム名「【８風アバ配布中】AKBチーム８応援中 by チーム８推し」にて配布されたアバターがガイドラインに違反しておりましたため、削除対応をいたしました。
該当のアバターは以下になります。

お客様にはご迷惑をおかけしまして、申し訳ございません。
なにとぞご理解のほどよろしくお願いいたします。

個icon比網青燈死

賤種黎

惡意

fap fap fap

橫結

長久

熟肉+高清睇多一次

你的資訊真的很有用

888888888888888888888

AKB48劇場11周年特別記念公演 出演メンバー

2016年12月8日(木) 18:30
AKB48劇場11周年特別記念公演

チーム8
坂口渚沙（北海道）・佐藤朱（宮城県）・舞木香純（福島県）・岡部麟（茨城県）・清水麻璃亜（群馬県）・高橋彩音（埼玉県）・吉川七瀬（千葉県）・小栗有以（東京都）・小田えりな（神奈川県）・佐藤栞（新潟県）・左伴彩佳（山梨県）・山田菜々美（兵庫県）・中野郁海（鳥取県）・濱松里緒菜（徳島県）・廣瀬なつき（高知県）・福地礼奈（佐賀県）

AKB48 第16期研究生（※初お披露目となります）

石川長野幾時先出黎
12月村內大活動應該淨返AKB紅白

手腳們肯過黎未

過左當啦神早

Twitter突然有個trend係講年輕人遠離渣車

契爺快d手做野搞起8仔咪多d鍾意埋車

好想學車

好似都唔係D乜野新聞

日本D年青人唔結婚，唔生仔，唔買樓，唔買車，靠返part-time 渡日

等緊網青車我

チーム8を成長させてきた「あんロケ」終了から約半年。第2章復活を知らないメンバーたちが「第1回ロケ地：新潟」に、別の仕事という名目で集められ、サプライズドッキリにて次々に「復活！」を告げられる。

番組への思いが強かった岡部麟（茨城県代表）は思わず歓喜の涙に咽ぶほど。「番組が終わると聞いた時は、もう絶望だった…でも私を語る上では欠かせない番組、まさかの復活でめちゃめちゃ嬉しい」と嬉し涙のあとは、一気に声を弾ませた。

3月20渣架8仔號去幕張威
點睇

咁8獨未

諗起以後逢星期五都有一個鐘8仔番組睇，有d扯扯地

以後星期五都唔返工睇8仔

星空

【NEWS】2016.12.02
12月6日(火)の「AKBINGO!」は早坂つむぎのデート企画！ 『星空を君に』もスタジオ初披露！

打算辭工全職睇8

早坂「小栗と別れろよ。今夜抱いてやるから」
本田「うん」

打工之鬼都未出聲

吓，我30號已經last day左

12月6日(火)の「AKBINGO!」は早坂つむぎのデート企画！ 『星空を君に』もスタジオ初披露！

12月6日(火)の日本テレビ系「AKBINGO!」（毎週火曜日24:59〜放送 ※一部地域を除く）は、なんと！ ウーマンラッシュアワーの村本大輔さんと、チーム8 山形県代表・早坂つむぎ（ハヤサカ ツムギ）のデート企画！ 「村本のおもてなしツアー2人旅」をお送りします！ 果たして、村本さんは、早坂つむぎの心の扉を開かせることができるのでしょうか?

さらに、歌コーナーでは、チーム8から選抜された16名が、Team 8 EASTの『星空を君に』をスタジオ初披露!!! お楽しみに！

Lm

我依家全裸睇8

車埋我

之前聽人話bingo 每次一錄就錄4集
唔知係唔係早坂兩集, 另外8仔仲有兩集

無位泊

2016.12.02
12月3日(土)・4日(日)公開のLoGiRL「私服グラビア」はこの4人！

テレビ朝日ガールズコンテンツサービス「LoGiRL」で好評連載中の「AKB48 Team 8 私服グラビア」。

12月3日(土)は、茨城県代表・岡部麟（オカベ リン）と神奈川県代表・小田えりな（オダ エリナ）、翌4日(日)は、新潟県代表・佐藤栞（サトウ シオリ）と京都府代表・太田奈緒（オオタ ナオ）の私服グラビアが公開されます。どうぞお楽しみに！

入黎跟網青車

AKB48 8thアルバム劇場盤 3次完売状況まとめ！

三巨頭

【参考】AKB48 7th Album「タイトル未定」劇場盤 三次終了
31 坂口渚沙 *7/10
32 佐藤七海 *3/10
33 倉野尾成美 *5/*8
45 小栗有以 *1/*6
46 人見古都音 *1/*1③

我女人

(笑)

更新左新アバター

【アバター配布中】AKBチーム８応援中 by チーム８推し

田中美久睇緊郁美sr
搞到佢又痴左線

仲黎, 唔識死
方丈(營運)份人好少氣

地獄鬼國都好去

去搵賓賓喎, 你係唔係搞錯左D野?

搵賓賓定賓周

樓上

[真心]係外地開sr過左日本法定時間會點計？

比群馬嚇親
毛lala 嗱起件衫

有波

除衫

全部都小田畫質 點睇

sor!
用漫遊係咁

準時CUT(日本時間)

testing

說好的有波呢
全部小田畫質 ..

整容monster對腳同其他人比真係

小栗有以の生写真買取価格、高騰

炒家自己玩飽佢

小田愛我！小田愛我！

點解有兩個我

横
橫

Test

點解我分唔到

weak

加返底線啦屌

上埋yahoo news, 電視台推力驚人

Android app 分到

又搶我個名

今天開始那個都不愛

收聲！

小畑愛我

香港時間5:30pm Stage Fighter 公演
渚沙 有以

中野厄介睇電視都可以發癲

無人睇中野

[size=4]包/size=4]

其實えりな係愛我

走啦ske狗

愛我小畑

你ink又痴光環

我櫻好波

豆神

有以得七瀬 無小田
渚沙無早坂

可能係抽唔到勁卡

R完下爬未

Shining -> Shotting

繼續R繼續R

學哂我d小動作

好痕呀好痕呀好痕呀好痕呀好痕呀

要打最終幻想15，不了

樓上玩到邊

小田扮thomas又幾似

圖呢

川榮

僕thomas

李奈

會長好波！

老女人好撚正

清水玩完隻豬未

叔叔不行了

游緊水

底線好呀底線

靜啦屌
好撚嘈呀

熄左佢囉

未就係

It狗好波

8仔全面進場???
大島涼花 - 岡部麟
宮脇咲良 - 横山結衣 坂口渚沙 小栗有以 倉野尾成美 佐藤七海
川本紗矢 - 坂口渚沙 小栗有以
向井地美音 - 山田菜々美 谷川聖
木﨑ゆりあ - 太田奈緒
岩立沙穂 - 髙橋彩音
高橋朱里 - 小田えりな
白間美瑠 - 横山結衣 山本瑠香

坂口渚沙 - 坂口渚沙 下青木香鈴 濵咲友菜 野田陽菜乃 谷口もか
小栗有以 - 谷口もか 吉川七瀬 阿部芽唯

呢套衫佢SR著過

咁應該係果日去東京上Logirl 個節目同影相

有無鍾意加拿大既巴打?
利申: 我唔係

腋
利申 唔係成日睇

垃圾活動

搵到叉雞飯未

老豆既活動，幾垃圾都要去
但係全程任影，都算係咁

冇 垃圾中華街快啲執柒左佢

Eri eri oi~

叉？邊撚到叉啊屌你老母

已經out左

有冇新gif

やっぱりおだえりの歌声最高✨

#小田えりな
#ソープボックスダービー
#君はメロディ

早知有歌聽就唔走=.=

♪365日の紙飛行機 (サビ終わりまで)
#小田えりな
#交通安全イベント

又唱打飛機

Naru：

下次唔只唱

我櫻識貨

我八盛世
btw隔離麻友

真識貨

2016/12/04
京都トヨタ自動車本社店
太田奈緒ちゃん来店イベント

夕陽を見ているか？
ピアノ弾き語り

#AKB48 #チーム8 #太田奈緒

幫你扯住支旗先

記得睇

AKB48 TEAM8 小田えりな 横浜公園 2016.12.04 チーム8 第16回ソープボックスダービー日本グランプリ まめドライバーのエコ＆セーフティ教室

牙你老母

blow job

=.=

Showroom

菲律賓ガチ恋

大佬仲唔訓

岩先前郭去左七瀨showroom

老女人生日冇人理

等岩青出手

收到風莊叔都過左黎

8牙過哂黎未

新飯留名

收到風有叛徒盲撐牙joe，比皇天擊殺

某賤種469撐牙joe wor

大佬

冰個賤種仲撐牙joe牙

皇天擊殺

fapfapfap

口嚼酒

很想見吧

Gogogo

it狗係時候放棄高登了

好強既氣

[栞栞] FLASH SP初冬--佐藤栞

佐藤栞世界第一

AKB48 8thアルバム「タイトル未定」劇場盤 4次終了時点

好似賣得麻麻地

清水大波波

仲好啦, 無咁多廁哥

咁貴去影枱

2016年12月10日(土) 14:00/18:00
小嶋陽菜「好感度爆上げ」公演
※18:00公演にて峯岸みなみ 生誕祭を実施致します。

【出演メンバー】※2公演共通
小嶋陽菜・大家志津香・小嶋菜月・谷口めぐ・中西智代梨・中村麻里子・樋渡結依・宮崎美穂・阿部マリア・篠崎彩奈・中田ちさと・峯岸みなみ・田名部生来・大森美優・村山彩希・岡部麟・久保怜音
※篠崎彩奈は一部のみの出演となります。

29碌

feel到大佬好酸

比三千幾蚊去同張枱影相

每次受付 再受付 就算影枱 始終要抽

抽選幾多次 返工d錢全數灌注
D碟多9餘 仲要用到tenso時
每一轉 個心都up到爆

利申未去過

可以幫收碟 再掉晒d碟 剩係寄劵同相返黎

有冇手足中左1月8飛

試晝

搵食行遠啲

畫伯

貼堂未

Tes

唔太識用app

有無web版

對準依個po 留言

岩手一般係咪要做大個pool?

搬返過黎先

btw好多hi tension廁盤,內有VOCAL TEAM首歌,想要嘅出聲

copy返過黎先

知自己係邊都睇唔到

當見到算

其實啲人改晒名,有好多唔認得咩人黎(笑)

秋元康 網
岡部麟 舞木香純 三槍
早坂つむぎ 横山結衣 倉野尾成美 久保怜音 村山彩希 植村梓 會長
松井玲奈 小石
大島優子 吃c
川本沙失 狗狗

中先至拜啦

一陣中幾張返黎又無人去就

我無分身架屌

明明唔係用小畫家畫但係個質地好膠
今晚試下加返d陰影先

屌你會長多ac到

俾人屈

reported

Reported

比返個名人未

ask your mum

13月の女の子【1月25日~2月5日】
‏@Stage_Dream_P
1月に舞台をやります！
2017年1月25日〜2月5日 ※全16公演
会場:新宿村LIVE
出演者:相笠萌(AKB48) 、平田梨奈(元AKB48)
山本亜依(元AKB48)、橋本耀(元AKB48)、平口みゆき(palet)など

上年8仔沖縄係4月3/4兩日?
諗緊機票使唔使買老母債券

已買

[栗子] BUBKA 11月號--小栗有以

做人有夢想係好事黎既

驚買東京開大阪九州啫

廚神

好多分身 好廁

留意返成美係幫雞爺留既

票已投

坂口渚沙

横山結衣

谷川聖

佐藤七海
山田菜々美

早坂つむぎ
寺田美咲

佐藤朱
山本瑠香
宮里莉羅

舞木香純

岡部麟

清水麻璃亜

吉川七瀬

小栗有以

小田えりな

佐藤栞

橋本陽菜

長久玲奈

服部有菜

野田陽菜乃

濵咲友菜

太田奈緒

永野芹佳

大西桃香

中野郁海
阿部芽唯

倉野尾成美

福地礼奈

下青木香鈴

本田仁美

下口ひなな

仁美成日掛住食

【チーム8出演】テレビ朝日・ＢＳ朝日「アイドルお宝くじ」観覧者募集のお知らせ|

総監督

仁美

因為我都鍾意食 佢學我

山本 亜依 ‏@ai_yamamoto_bbh
来年1月
もう一つ舞台に出演します！

アリスインプロジェクト
#新説・真夏の銀河に雪のふるほし
2017/1/11〜1/15
なんと、主演です！！😭🌟

チケットは今月の13日から発売です！
詳細でたらまた報告しますね！🤗

兩套舞台劇, 好似好忙咁

推爆po未

等我26號先爆

仲有一個鐘, 準備好紙巾未

聖仔>OK
整容>不了

整容幾多人推心照啦

仲有狗狗

邊個整容

大家準備好睇BINGO未?

全世界全祼待機未

紙巾ready

舊岡部麟

開波

賭20%

我仲估10%

巧緊張

25

早阪係幾正

paradise仲慘
明明冇得罪佢

個個禮拜都有人加推早坂

雖然我覺得佢依家已經幾靚
但佢依家太細
佢呢種靚可能要再大少少先會襯佢嘅氣質

btw，一開波佢係公園等個look一出黎個畫面真係超正
係街到經過見到一定會回頭望望唔停嗰隻

好快劣化走樣跟手俾人棄推卒業

波瑠type既氣質

浪費完地球資源未

唔會掛
真心覺得佢有望彈起
定位性格鮮明
同難得akbingo會特登開一集比佢
係比佢確立角色嘅好機會
之前奈奈都係咁

望就係咁望啦

我信akbingo嘅眼光

Miho

It狗仲收埋禾早坂幾多相

it狗

其實唔洗自己收
只要係Twitter 到search #早坂つむぎ

奈奈有成3集喎
早坂先得1集
bingo既推力未免爭太遠

早坂禾條女

一生只愛岡部麟

[又回帶]

僕:つっちゃんかわいいー
つ:えっ、うそっ！

btw強烈要求bingo唔好再推齋吸廁飯無實際效果

媽佢痴q左線

其實呢個先係真嘅佢

呢張正

望一望日曆4/4清明

8仔週年我可以skip了

拜山？不了

提早拜

12/8AKB48劇場 11周年特別記念 公演メンバー休演と変更のお知らせ

2016年12月8日(木)の「AKB48劇場 11周年特別記念」公演に出演予定でした以下のメンバーを休演とさせていただきます。

・チームA 小笠原茉由（体調不良の為）
・チーム8 濱松里緒菜（ケガの為）
※濱松里緒菜（徳島県）の代わりには太田奈緒（京都府）が出演させていただきます。

開台啦～開台啦～5點鐘又要睇未優

拜山呢家嘢家家唔同,我老母堅持正日上山,做仔嘅都無謂逆佢老人家意

啲松木松本成日去挑佢機

btw未優話嗰個松木乜乜有去太田度留言話太田BBA
大家見到呢條仆街可以無慮通報

冰個燈鳩riona

12月9日(金) 配信「8（エイト）がやらねば誰がやる！」第36回は「あんロケ復活記念、放送超直前SP」！

島根學霸配信

好似又唔知咩嘢全級三位w

英語が校内3位で国語が全国上位2%と嬉しそうに報告する文系を極めてるめいちゃん

生存確認（？）
其實係本人公開發表任何野之前都無乜好評論

全国上位2%

痴撚線

後日就有得睇

遲d去新潟又有好多聖地要巡遊

755關東talk而家幾好笑

又燈

屌 又蝦禾唔識日文

読売中高生新聞 ‏@chukoseishimbun
読売中高生新聞９日号は「#AKBINGO!」祭り！ 番組内で #チーム8 の #小栗有以 さんが中高生新聞の読者だと話してくれたことから実現した企画です。第１弾は「ウラ撮り」。小栗さんらによる収録現場リポートです。もちろんオフショット写真満載！#山田菜々美 #早坂つむぎ #岡部麟

読売中高生新聞 ‏@chukoseishimbun
読売中高生新聞9日号「#AKBINGO!」祭りの二つ目の企画は、著名人が10代の悩みにアドバイスをおくる「解決！四天王」。番組ＭＣも務める村本大輔さん(@WRHMURAMOTO ）が、#チーム8 の #山田菜々美 さんの悩みに答えてくれました。#小栗有以 #早坂つむぎ #岡部麟

抵啦

我今晚會好好教訓依個469

皇天擊殺你地兩個

同鹿仔攬住一齊死

読モ

之前睇佢地用嘢食釣小田同仁美上水

仁美食夠未

懷念肥HI

AKB48 8thアルバム「タイトル未定」劇場盤 5次終了時点

坂口渚沙

横山結衣

谷川聖

佐藤七海

早坂つむぎ

佐藤朱

舞木香純

岡部麟

本田仁美

清水麻璃亜

髙橋彩音

吉川七瀬

小栗有以

小田えりな

佐藤栞

左伴彩佳

歌田初夏

横道侑里

服部有菜

野田陽菜乃

橋本陽菜

長久玲奈

永野芹佳

太田奈緒

山田菜々美

山本瑠香

大西桃香

濵咲友菜

中野郁海

阿部芽唯

人見古都音

谷優里

下尾みう

濵松里緒菜

行天優莉奈

高岡薫

廣瀬なつき

吉田華恋

福地礼奈

寺田美咲

倉野尾成美

吉野未優

谷口もか

下青木香鈴

宮里莉羅

It dog

整左幾耐

唔洗好耐, D link 順number 既

上節目淨係幫氣志圑伴舞, 仲要逐格重播先搵到個人係邊, 都唔知搵佢去做乜

有得上真係唔上？

連飯都搵唔到佢上左真係有用

預睇演場姐

一眼望去就睇到

hehe

長久玲奈ちゃんの太ももが素晴らしい

1 : 47の素敵な(香港)＠無断転載は禁止 (ﾜｯﾁｮｲW 4a91-fDjM)2016/12/06(火) 19:12:43.52 ID:HHbTjvxE0
たまらん

邊位巴打?

無圖學人開po

係咪網青條咸濕仔呀

棄左長久啦 咸濕仔依家轉攻鹿仔

推一推
主席是大家的

熱烈歡迎成美強勢加盟八區

網青

大膽串大佬

一票不投心戰王

小栗有以已經夠票 請大家轉投岡部麟

棄以保麟 守住8仔關鍵一席

雷動計劃 正式啟動

請支持倉野尾團隊 8號 倉野尾團隊

點投架？

有無人用VPN投到?

download 紅白個app
但係佢話國內限定
同埋投完唔好鏟app

紅白APP (AN)
要就自己攞

有幾個ching用vpn投到

射落海x3

読売中高生新聞 ‏@chukoseishimbun
読売中高生新聞９日号は「#AKBINGO!」祭り。ちょっとフライング気味ですが、紙面で紹介しきれなかったオフショット写真の一部を紹介します。紙面もお楽しみに!! #小栗有以 #山田菜々美 #早坂つむぎ #岡部麟 #チーム８

bingo 仲會有西軍歌

田島慎二 ‏@TajimaShinji
今日の午前中は愛知トヨタに行ってきました〜
オートタウン高辻の街開きセレモニー
人生初のテープカットでしたがなかなか上手に切れたと思います笑
AKB48のTeam8の子達もいて盛大なイベントでし…

又有神秘event

投到我已投有以
有以需要大家一栗

8仔已經夠票 請大家轉投久保

捉鬼 打

一條心投主席

以上皆不了

走啦

請大家支持我！

3票已投

等我又射落海先

feel到一個都入唔到

一早預左

公演在戰旗nmb48, 要睇8仔 (or 16期 ) 請自便

16期麻麻

Blue rose 諗起橫結版太震撼啦

你睇返當年8仔就...

『第六次申し込み 残部極少メンバー お知らせ』

【6/4(日)横浜】
惣田紗莉渚 第3部、須田亜香里 第6部,第8部、矢倉楓子 第6部、松岡はな 第4部、小田えりな 第3部

好彩姐...

喊出黎，趕住搭九要走

終於等到

今日D call 弱到

無睇

貼錯

開新po未

TEST

網頁版死左

【悲報】AKB史上最低の周年記念公演©

37 : (家)＠無断転載は禁止2016/12/08(木) 20:39:39.37
16期の後に
チーム8が出てきて劇場の雰囲気が
一気に良くなったなw

それぐらい16期が長くやり過ぎて雰囲気がヤバかった…

8仔遲早比班糞營運搞死埋

上線啦

好掛住女帝

黎多次香港啦

【AKBINGO】EP419 打开早坂的心扉，村本的招待之旅【T.K.M.N字幕组】

肥星

人生第一次覺得呢首歌好聽

小

wow完未

經典回帶呀

賤種真係好潮

回帶西

到而家都未認到邊個打邊個

我覺得個會然早見表要置頂

4k

吉川七瀬「フィリピンと日本って1時間ぴったりの時差なんですよ、凄くない？超ぴったり」「1時間の距離ってこと？フィリピンから日本まで」

アホ可愛い
#吉川七瀬

笨蛋完全唔理解時差係D乜

低B妹

七丸愛仔會

12月13日(火)放送の「AKBINGO!」は私服ファッションバトル！ 山田菜々美が参戦します！

12月13日(火)の日本テレビ系「AKBINGO!」（毎週火曜日24:59〜放送 ※一部地域を除く）は、「私服ファッションバトル」を放送！ メンバーが様々なシチュエーションに合わせたガチ私服でファッション対決！ 果たして、バトルを制するメンバーは誰なのか？ チーム8からは兵庫県代表・山田菜々美（ヤマダ ナナミ）が参戦します!!

〈対決メンバー〉
小嶋真子 vs 小嶋菜月
飯野雅 vs 山田菜々美
茂木忍 vs 伊豆田莉奈

また、スタジオには、北海道代表・坂口渚沙（サカグチ ナギサ）、岩手県代表・佐藤七海（サトウ ナナミ）、山形県代表・早坂つむぎ（ハヤサカ ツムギ）、茨城県代表・岡部麟（オカベ リン）、東京都代表・小栗有以（オグリ ユイ）、神奈川県代表・小田えりな（オダ エリナ）、熊本県代表・倉野尾成美（クラノオ ナルミ）も登場！ どうぞお楽しみに!!

智將

網b

希望8牙村本係肥秋面前講多幾句好話

19:45 長久玲奈 (Team 8 福井県)

開心死
Logirl>long dog > anroke直落

17:30 本田 仁美（AKB48 チーム８）

但係盛傳肥秋係AKB已經無實權, 而且對AKB已失去興趣並主力發展469

8仔幾時才可以重視有大資源

呢個真

就算我早過你過嚟有時都會係咁
睇耐咗就得

會習慣左好似一堆id自己同自己講野

其實我都未識晒啲人

フジテレビ『2016FNS歌謡祭 第2夜』番組観覧当選のお知らせ

■日 程：2016年12月14日(水)

■集合時間：18：50（時間厳守）

■終了時間：21：10予定

有冇8仔睇

好多8仔

村本：早坂とかチーム8のメンバーってやりやすいんですよ

ひぃちゃん塊面

係生粒粒定凍得濟

青春既表現

可能係考試壓力大

仲要有蛀牙

Top Lead
終於唔係呀叔

呀叔

石川長野

大波波

竟然係呢度出

相比起16期既待遇...

真係好鬼溫暖大家庭

btw番宣竟然係力千戀口上

平野ひかる（ヒラノ ヒカル）、現在13歳の中学2年生です。
髙橋彩香（タカハシ サヤカ）、現在15歳の中学3年生です。

Next4 真係變新Oba4

12月10日(土)放送「土曜はこれダネッ！」に髙橋彩香がVTRで出演！

唉 你老未再樣衰d

高1
長久玲奈 2000年5月11日 （16歳）
橋本陽菜 2000年5月25日 （16歳）
横道侑里 2000年10月23日 （16歳）
服部有菜 2001年3月30日 （15歳）

中3
髙橋彩香 2001年11月22日 （15歳）

中2
歌田初夏 2002年7月8日 （14歳）
平野ひかる 2003年1月29日 （13歳）

中1
野田陽菜乃 2004年2月15日 （12歳）

永遠懷念Oba4

我要做賤熊

搵人開新

Aks點揀人架屌 拉低晒8仔顏值

8仔好似唔係AKS揀架, 係當地電視台揀